 Рыбный ресторанчик "Turgutreis-balik" 
=======================================

«Балык» по-турецки означает «рыба». Поэтому название ресторанчика логично. Но я отвлёкся.

Итак, мы гуляли по Мармарису. Мы шли, шли, шли и увидели витрину рыбного ресторанчика:

![](0.jpg)  

Кстати, я только сейчас заметил — за ресторанчиком, на балконных рекламах, тоже куча авукатов. Но хватит о них. Мы зашли в ресторанчик, чтобы разузнать цены. Хозяин усадил нас за столик и дал меню. И не прошло и минуты, как вокруг нас уже стояли вода, поджареные багеты, соусы, и ещё куча всего. Мы подумали-подумали и решили поесть.

Меню выглядит вот так:

![](1.jpg)  

Цены указаны в турецких лирах. Напоминаю, что одна турецкая лира — это примерно 3 гривны или 1/9 доллара. Таким образом, картошка фри стоит 18 турецких лир = 54 грн = 2 USD. В общем, цены довольно низкие.

Я заказал рыбный суп, картошку фри, и жареных маленьких сардинок:

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

Жена заказала мидий, греческий салат и турецкий кофе.

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

![](7.jpg)  

Порции очень большие; я бы сказал, просто конские. Сама еда не особо вкусная; скорее, средняя. Но хозяин и официанты — прямо ОЧЕНЬ радушные, быстрые, услужливые. Так что сервис у них на высшем уровне.

![](8.jpg)  

За всё про всё мы заплатили 119 турецких лир = 360 грн = 14 USD.

**Ну и капелька жёлчи напоследок:** эти хитрож... умные турки включили в счёт бутылки воды, которые они нам сами принесли. Мы их не заказывали и из них не пили.